(居安思危)住慣豪宅，冷氣房，食慣屋企，想知出面做野係點

真係想像唔到出面D人住劏房，又返埋D老麥萬寧E D辛苦工，個環境到底有幾惡劣，但係自己如果出係做我諗都係做ED工先請

夠鐘食藥喇